［ACB] 大麻苦主痛哭區

10.5入 唔派息派d大麻得唔得

一早放咗 買第二隻股搵返唔好咩

6.9入左

由11溝貨溝到8

$8.6@100

我都覺

慢慢坐啦。正股驚西

利申：持有小量現貨@7.5

毒品害人影響一生

坐左差唔多兩個星期

連續登SH=3 日

我諗住坐到世界未日
9.8$

呢隻之前中過伏

炒一日學人高追 抵你同隻垃圾過人世
利申 7蚊入 10蚊食晒

有心坐嘅，12月睇下拜登有冇機會
大麻美國將來都會合法，個位數同埋唔係全倉咪坐下

2隻大麻
冇得唔SH

都要揀股嫁 有行業大佬唔買
Aphria歐美加都有業務
Biden未當選已經接近盈利
安全得黎又大把增長空間

果晚訓撚著左，遲左半個鍾起身走唔切

拜登概念
順利登基就flip flip flip

仲要參議院民主黨揸旗

我坐左兩個星期幾時先到12月

咩事?好似衝緊上喎

火箭

仲有冇苦主

12蚊